一個鐘$42 你有冇問題

一個人!

落車啦一個人

你報警啦
一個鐘

我無問題

啊哥

我話你聽

我冇問題

我都冇

咁你有冇？

比我吖

我問你吖
你有咩問題

你唔好講泰文啦 我聽唔明架